其實有咩野擺到明肯買就賺錢？

Tesla， 騰訊，阿里，匯豐

bitcoin

幾錢入？[有買貴冇買錯]呢句嘢害死好多人。

長和系
市盈率6，穩定5%股息，業務穩定
諗極唔明啲人寧願買蝕錢匯控都唔要

笑死人
tesla 苦主區 有冇入過

Strong hold穩賺架喎

Iphone 12 pro/max

Ibond

穩賺？幾多人坐艇坐到喊晒口？

思摩爾

2800 之類既指數基金？

你啱